| Campo	                | Tipo	            | Descrição
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
| id	                | String	        | ID único que identifica o evento
| uri	                | String	        | URI única que identifica o evento ou entidade
| request_id	        | String	        | ID único da requisição que ocasionou o evento
| dt	                | String	        | Data do evento no formato ISO-8601
| domain	            | String	        | Domínio do evento ou entidade a qual pertence
| stream	            | String	        | Nome do stream/fila/datase ao qual o evento pertence
| rcid	                | Integer	        | ID do evento "recentchange"
| type	                | String	        | Tipo de evento "recentchante" - (edit, new, log, categorize, external)
| title	                | String	        | Título da página
| namespace	            | Integer	        | ID do namespace relativo à página afetada
| comment	            | String	        | Comentário da alteração
| parsedcomment	        | String	        | Comentário da alteração em formato HTML
| timestamp	            | Integer	        | Timestamp do comentário
| user	                | String	        | Usuário que efetuou a alteração
| bot	                | Boolean	        | Identifica se é um bot
| server_url  	        | String	        | URL canônica do servidor
| server_name	        | String	        | Nome do servidor
| server_script_path    | String	        | Caminho do script do servidor
| wiki	                | String	        | ID da wiki
| length	            | Object	        | Tamanho da antiga e nova mudança
| length.old	        | Integer	        | Tamanho antes da mudança
| length.new	        | Integer	        | Tamanho da nova mudança
| revision	            | Object	        | Antigo e novo ID da revisão
| revision.new	        | Integer	        | ID da nova mudança
| revision.old	        | Integer	        | ID da antiga mudança
| log_id	            | Integer	        | ID de log da mudança
| log_type	            | String	        | Tipo da mudança
| log_action	        | String	        | Ação da mudança
| log_params	        | Array[String]	    | Parâmetros da mudança se existirem
| log_action_comment	| String	        | Comentário da ação da mudança